【突發】支那國安部前關係者就國安&國安法解說+message

利申返先，我係CD-ROM，平時好少po嘢同上連登，今次係代人po嘅

佢係中國出世嘅，一般俗稱「反賊」，即係雖然身居中國/中國出身，但係因為知道中共嘅衰嘢而反對中共政權嘅人。佢熟悉國安部/公安等等嘅嘢，想爆料比我哋聽。
佢作為國安關係者，①證實咗分化嘅存在，而且係中共政權正式機構國安部嘅實際職能；②指出中共做嘢係做完之後先立法，國安法好危險，而危險在佢嘅影響已經開始咗，唔會等立法之後；③國安部係會安插人去唔同國家做煽動、顛覆、分裂嘅動作。

佢特別交帶大家小心身邊有冇人滲透，雖然大家好多都「知架啦」「明架啦」呀，old news is so exciting之類，但大家都睇下啦。

下面係佢叫我po嘅message：

============

大家好，我是一名在中國出生現在已經放棄中國人身份的人，因為某種關係我比較熟悉中國國安部內部事宜，我發現近期香港的一些情況很令人擔憂，特此冒險向大家提供一些信息。

首先很多人可能認為國安的主要目的是抓捕抗議者，其實那是公安的工作，國安一直以來都負責在中國境外煽動分裂和顛覆，這次的國安法通過也說明他們已經在香港做這件事了（他們一向是先做事後立法）最近我觀察到輿論上香港的泛民派、本土派和獨派之間出現了互相分歧的現象，甚至出現一些支持抗爭卻對知名民主人士的立場進行攻擊的言論（比如周庭與日本反日勢力有牽連、黃之峰支持美國暴徒等等）。

而在之前一年中並沒有這樣明顯的對立，因此我現在非常懷疑中國國安部在背後煽動輿論造成香港各派的分裂，請各位抗爭者務必小心不要輕易中招，保持清醒的頭腦。

我也會竭盡所能把我掌握的情報以盡可能安全的方式傳遞給你們，他日堡底相會！

============

之後佢會再就其他中共各種各樣結構做假說，佢打完我再update大家

阿媽係女人

暫時都係已知訊息

等堅料爆